因此，情報界擔心誰是恐怖組織，誰是外國人，誰是可能挑戰一個國家民主體制的外部威脅。播客：新冠病毒-19正在幫助巴西成為一個監測國家|安東尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技術評論
根據其綠色金融框架，該公司計劃到2029年推出約75款新型電動汽車。大眾汽車是最新一家利用紅熱的綠色債券市場為其電動汽車雄心壯志（Bernhard Warner，2020年9月16日）財富（Fortune）融資的汽車製造商
必須對公司法本身進行修改，以便公司能夠更好地支持該框架的恢復，並以尊重工人和社會的方式進行內部治理。50年後，米爾頓·弗裡德曼（Milton Friedman）的股東學說死了——傑克·梅思（Jake Meth）——2020年9月13日——財富
對於平臺如何與新聞發佈商合作，有一個合理的監管和調節框架——這有助於維持Facebook和谷歌所宣稱的新聞生態系統——這是每個人都希望看到的“我們越來越習慣於這種不確定性”：BBC全球新聞主管在廣告資助的新聞| Lucinda Southern | 2020年9月10日| Digiday
在黃金行業內部，公司正在圍繞世界黃金理事會的負責任的黃金開採原則制定政策，這是一個綜合框架，將使礦業公司與ESG投資者的情緒保持一致。2020年，一切閃亮的東西都是金子|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月8日|奧齊
在過去的50年裡，法律被重建成一種控制工具，而不是人類責任的框架。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
法律叢林必須被推倒，取而代之的是從根本上簡化的目標和原則框架。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
如果健康的性行為是年輕人用來處理他們遇到的每一個性信息的框架呢？反對我們年輕人過度性化的號召| Darryl Roberts | 2014年11月30日| DAILY BEAST
這方面的一個很好的框架是對街頭騷擾的反應，比如桑塔加蒂。嘿，令人毛骨悚然，“讚美”也是騷擾| Tauriq Moosa | 2014年11月5日| DAILY BEAST
《聖母泉》的基本情節源自一箇中世紀的故事，成為左邊最後一棟房子的框架。韋斯·克雷文最喜歡的恐怖電影|韋斯·克雷文| 2014年10月30日|每日野獸
工業社會所處的國家法律框架和遵守法律的法律框架有可能被打破。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
唯一的區別是，它依靠在一個框架上，框架直接連接在一個輪子下面。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
我們工業生活的框架是無法輕易打破的。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
塔蘇附近的牆上立著一個輕巧的木框架，上面的絲綢已經拉伸並晾乾，以便繪畫。龍畫家瑪麗·麥克尼爾·費諾洛薩
隨著時間的推移和條件的變化，有必要對政府框架進行改革，以滿足這些需求。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩